突發 緊急 馬鞍山恆安站要手足

有廢老圍手足 唔夠人

推

有 tg grp?

咩事

咩事，附近

咩事？

pish

已散水！ 詳細一陣講

即係無事？唔使人？？？

留名

無事 唔需要人 大家可以休息一下

岩岩經過有班藍絲係到屌鳩班手足跳閘 又話黨鐵俾左好多優惠大家 現已散水 班手足無驚過 叫佢地番大灣區